而家嘅香港你中唔中意？

諗返起以前個個都有人情味 年輕人又無咁多ptgf狗公